連尼住表態未？唔反送中就帶隊返高登！

林早洩表態未? 唔表態就拉隊去膠登